我懷疑現時連登開post既好多都係chatbot來

好多只係入左幾隻keywords就會gen一篇文既chatbot來
來來去去都係果幾隻字會重覆用